一齊入黎捉五毛紅底狗

岩岩先捉一隻先
派坦克都講得出
起撚左佢底
又話借AC
大家一齊捉9佢地出黎
等佢地玩單機

推